[扮工動物園] 究竟幾時落完雨之星期四

日日都落雨濕濕好煩~~

大家都唔駛再扮工啦?

有個新人坐咗我隔離周身唔自在
搞到扮唔到工

最近比較煩，比較煩，比較煩

唔係應該個新人緊張咩？

要去見工，我都好緊張

咁快有工見

佢搶咗我啲hea野做
我諗住慢慢做

見咩呀

聽日要去補牙呀

日日都係度扮緊工

亂send果份叫我去見
原本諗住大包圍啊

想考個試者，要 audit 我幾耐呀

慘~~~~

又話休息下先搵嘅

咁你係無嘢做定麻煩嘢俾你做?

食少啲糖啦

me 好忙~~通常開完post 就無咩時間上嚟

升職後要考?

無野做 諗住hea痴郵票過日晨
點知佢又一齊

咁又唔係喎，反正都讀左，咪考左佢

我通常每兩三年就考一個專業試咁囉

已經好少食同飲甜野都咁
可能天生易蛀

又話個大粒就到
等緊咗半個鐘都未見人
又要我係咁mon住

今日竟然收到利是

收到個封100

條友有時差？

佢話好似未比我就比咗我
賺返兩餐飯錢

joson

不過都好彩
唔洗我諗答咩

高糖部隊

蟲蟲係rich

又要食早餐，又要睇 FB，又要上淘寶，咁係忙

Do or not do?

蟲蟲會淘寶既咩？？？？

頭痛 眼訓

睇小佢嗎？

返工

畫咩圖呀？

堅持住啊
好快就4月嫁啦

好奈冇見

Autocad?

耶！

蛋

無野做又淘咗野

我所知佢唔會淘寶既

有咩淘

杯

有咩淘?
話說我上次聽你地講淘左百變小櫻諗住整
點知佢寄多左一包黎
有冇興趣，送比你玩下

我都唔返嫁

淘老虎嫂

你竟然會淘

仲有啲襪

真心難唔難整
手工白痴

我發現我真係唔識教人野
今朝個同事同我坐我教野教到1999咁
頭先聽另外同事教覺得佢教得好好

我都唔識教人

表達能力差

我都係